如果Trump輸左，你有乜打算？

美豬何其多，已經準備好最壞打算，China Joe上台之後你有乜打算？

移民？走佬？
地下抗爭？
加入美軍，台軍？
佛係抗爭？

歡迎理性討論

台灣應該唔再安全？

ifc

移民

如果美國人憎侵既咪有佢落囉, 重點之後佢地會憎邊個

去美國殺哂班左膠

支持

侵輸左 我加入民建聯 工聯會去壓迫你地
地球上再冇連登只有中国拜登
話唔埋比共產黨睇得起比我去聯合國做人權委員

其實有咩好討論
當時咪又講到侵上台就世界末日
又話侵同中共好friend brabrabra

明天照常上班

佢輸咗全世界冇人安全
人類命運共同體
美國個核彈制會去咗皇上手中

做港豬

入共產黨!

當兵喇

台灣人應該比香港人更震

200 萬人加入共產黨
你懂的

香港會有集中營 所以byebye

啲人失哂憶，個陣大陸不知幾多J侵post

游說美國人、民主黨、拜登﹐要做嘅事都係一樣係唔會變

繼續
而家係香港人光復香港定美國人光復香港？

Judge a man by his actions not his words

痴線

美國打柒支那，香港先有機會光復